# Сергей Сухонос

Кандидат технических наук, профессор Российской академии естествознания, действительный член Академии геополитических проблем

<iframe width="100%" height="500px" src="https://www.youtube.com/embed/X26O0no4rLg?si=MAsbx68qPn_asXUR&amp;start=1332" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" referrerpolicy="strict-origin-when-cross-origin" allowfullscreen></iframe>